{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60638&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대성리수호천사펜션"
    },
    "text": "大成里九日川渓谷に位置するこのペンションは、ピクニック、教会修練会、各種集まりに適したコンドミニアム型ペンションです。 広い運動場でドッジボール、キックベースボールが楽しめます。 周辺には大成里駅が車で6分の距離にあり、南怡島は車で35分、南楊州総合撮影所は車で23分の距離にあります。 防疫基準に合った人数のみ入室可能で、基準を超えると入室できません。 入室は午後5時以降で、退室は午前11時以前に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車が可能で、大成里駅でペンションの送迎サービスもございます。 客室はM.T /ワークショップ客室で、20号、202号、203号とトイレ4つ、小部屋2つで構成されています。 バーベキュー施設は炭とグリルがレンタルされ、現地決済でご利用いただけます。 最大人数を超える入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可能であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは大成里九日川渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島や南楊州総合撮影所などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は午後5時以降で、退室は午前11時以前に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用可能です。炭とグリルがレンタルされ、現地決済でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、防疫基準に合った人数のみ入室可能で、基準を超えると入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 312
    }
}